我係bk媽媽, 想過黎發洩下, 關於新城市廣場

(bk 太多5毛我要係度借位發洩, thanks)
琴晚我一路睇直播, 睇到班警察係新城巿突然衝前去打人既時候真係好嬲。我住左沙田三十幾年從來無諗過警察係可以一群咁沖入商場周圍打人。 佢地究竟知唔知星期日夜晚仲有街坊係商場食飯。係條街打人一回事, 衝入商場打人完全係另一個level既野黎, 幾多無辜巿民有可能受傷。點解要將示威者趕晒去新城市呢? 就係因為方便包抄捉人? 咁無辜巿民呢???? 商場呢個閉密空間走去邊? 知唔知幾危險?

我今早仲見到琴晚啲相有小朋友係度, 即係警方跟本無理到响商場其他巿民既安危, 無事先清場, 無警告, 突然就決定將新城巿變成戰場。 咁你要將新城巿變成戰場唔該請晒啲無辜巿民走先啦! 係人都睇得出警方同商場有默契啦, 但琴日商場居然繼續做生意! 都痴q線。警方要做啲咁既野, 點解唔星期日一早封住個新城巿唔比人入? 唔好做生意囉。 感覺諗晚只要唔好采係某個鐘數入左沙田啲商場就有理無理變成暴徒喎, 有冇搞錯???
諗晚睇直播見到咩歲數都有, 唔係淨係之前勇武果班年青人。究竟呢班人有幾多係街坊, 有幾多係遊行? 就算警察算只係打錯一兩個街坊都好有問題啦, 都無犯法, 無啦啦就比警察打, 你又無number無得投訴, 痴線架???

而家既香港警察究竟知唔知自已做緊乜野??

警告你地唔好再屌警察老母

推

又冇人破壞商場，佢地full-gear入去打人做乜?

仆街差佬打鳩啲市民

事實係不反對通知書11點完, 都未夠鐘唔知佢地癲乜

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

樓主叫哂d BK 正常人過黎啦，果面我都玩過幾個月，真係似精神病院

最後被人bam 左

歡迎

我呢幾日喺警察致敬page同hk01鍵戰
嘩屌香港d弱智廢老真係多不勝數
有冇計可以叫佢地上黎
我一次過挑機
逐個逐個嘈我真係唔知打到幾時

最諷刺係
對市民造成衝突嘅係話要保護市民嘅黑警
保護市民係佢地口中嘅暴徒
希望大家認清事實
能守護香港市民只有市民本身
我地已經無險可守

BK好多假account, 5毛來的。
我親身試過佢地, 唔係真媽媽來的, 佢地對正常媽媽會討論既野完全無興趣, 開個account只係叫人支持政府同愛黨

好多正常既媽媽唔敢出聲, 因為一出聲啲5毛就會圍, 最近因為反對聲音增加左, 啲5毛仲加開左夜班tim, 淩晨都開工架。

支持你。但想講 要明白一點 冇人可以幫你守護自己嘅嘢一世，如果你真心想改變，請自己捍衛返自己嘅一切。請明白我唔係煽動你，因為發聲都已經係一種行動，一種表態。最後 再一次感謝你明白事理

借咩位，直接過檔嚟連登啦

借咩位，大家都係連登巴絲

指揮官唔會理你,你
受傷就會話係示威者做成,
點解要趕哂d示威者入去?
好簡單,早幾日大街小巷清場時俾示威者走甩,得番d記者係度,
所以佢地咪將班人趕到建築物入面等佢地無得走,
執法過程唔會理你途人感受喎,
你出聲就當你係示威者咁打

呢度啲五毛都好鐘意夜晚先開工帶風向

做巴絲好玩d喎

過黎啦

發聲媽媽

樓主 想問一句 對琴晚既示威者點睇？

5毛係呢度搵唔到食

我覺得唔好因爲過左黎就唔玩果邊

始終媽媽都係市民一部分需要你幫手宣傳
當然過黎抖氣隨時歡迎
大家都係香港人

未出p牌前都帶到啲架，一出啲人開始留意返先收皮